阿嬌剖白心酸出道原因 坦言：從來不想做明星

鍾欣潼（阿嬌）今年事業愛情兩得意，不但舉行了演唱會，還與「醫界王陽明」賴弘國結婚，婚姻美滿。最近，內地節目《舉杯呵呵喝》邀請阿嬌做嘉賓，與其他藝人暢談演藝工作，分享經歷其間她展露真性情，表明進入演藝圈的原因，只為賺錢養家。

阿嬌18年前和蔡卓妍（阿Sa）組成Twins出道，組合一出道已極受歡迎，工作一浪接一浪，歌影視全都嘗試過，但其實當明星並不是阿嬌的夢想。阿嬌雖然很喜歡演戲，但她坦言自己的性格不適合娛樂圈，更說：「從來沒有想過要進這一行。」因成長的關係，阿嬌在單親家庭長大，從小就居無定所，要到處找不同的家寄住，沒有和同齡人一樣的正常童年。

由幼稚園到小學已經轉換過7間學校，當時沒有朋友，亦沒想去交朋友，因此不懂得如何與人交流、溝通。阿嬌無奈地說：「就是不會做人，不會怎麼去表達自己。」。阿嬌又表示，她的家女人比男人多，當進入娛樂圈後，和男生交流時會感到害羞，所以很害怕跟男生交流，她覺得可能是因為成長經歷影響到她的性格。

由頭到尾，我都信係移花接木

屌你老母馬後炮
唔出名有得食陳生

冇諗過同唔想做明星? 邊個信，

你唔想做邊個逼到你

佢會肯唔做明星搵份萬零蚊既工咩

咁又係既，邊個鍾意返工

但咪又係照返

到呢一刻都仲喺度做緊戲，臭黑鮑

點解入娛樂圈？
巴閉囉，全場觸目，收入高。
我唔妥你，我可以搵雜誌唱你；
我唔鍾意你，我可以杯你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟唱歌吖！
唱歌呀！
跳舞吖！跳吖！
去紅館開演唱會，點呀？
你食春卷未呀？你見過哥爾夫球未呀？
你話鍾欣桐你偶像吖嘛，你見過鍾欣桐未呀？
小朋友既偶像吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢睇住阿sa離婚佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住佢啲淫照流出，佢救唔到。
你知唔知鐘欣桐諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做偶像，
佢唔想入娛樂圈，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，做唔做偶像，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。

處女嬌

當進入娛樂圈後，和男生交流時會感到害羞，所以很害怕跟男生交流

黑鮑

細過係tvb撞過佢 寸到爆

阿嬌剖白拍淫照原因 坦言：從來不想拍淫照

啊嬌都有上連登

黑鮑，同大話閪
兩個都虛偽到爆

如果佢係日本出世應該拍緊av

由頭到尾都唔想影相